BENZ雄都轉揸TESLA，洗唔洗改口叫TESLA雄?

TESLA 雄又有啲Q口
應該叫
TES雄
許紹LA(音: 拿)

好似許紹LA順耳啲

理性討論好冇呀?

負評直線上升
我會反省下
大家畀次機會

Tes毑雄

多謝你

負皮上一頁

使乜野姐你?

唔畀你都唔識反省
P.S 畀咗負評

負評咗

多謝畀個機會我

OK

我覺得 ok

tes撚雄

推俾多啲人負皮

的士雄

唔洗咁呀話

叫方中sir

好尷尬